連登有無170以上既絲打？

鍾意高妹，但自己得175

有無高妹或者高既巴打入黎分享下呀

168-172嘅女真係好吸引
可惜我都係得175

巴打我地一樣高，但d女人又嫌我地矮
有無計諗諗佢呀

無人

隨緣啦 唯有操fit啲增值下自己先

啲人話外在硬條件可以吸引女仔，例如車樓工作果類，但唔通一識人就話自己有乜有物咩